★經濟差？】大手客斥逾3億元再狂掃8伙匯璽

新盤市場屢錄大手交投。新鴻基地產(00016)旗下西南九龍匯璽III周四(26日)推出352伙進行次輪銷售，市場消息透露，A組時段共有逾30伙獲認購。當中1組大手客以公司名義連購8個大單位，料涉資逾3億港元。

據悉，該組買家上周已斥資約2億元購入8伙，兩輪銷售共購入16伙，金額料逾5億元，料須繳付30%共逾1.5億元辣稅。

該組買家上周已斥資約2億元購入8伙，兩輪銷售共購入16伙

該組買家上周已斥資約2億元購入8伙，兩輪銷售共購入16伙

該組買家上周已斥資約2億元購入8伙，兩輪銷售共購入16伙

走資？

係咪支聯辦吖

又係中聯辦？

lm

蘋果話福建佬

最後走資洗白機會！

支那人宿舍

老共幫你𨳒起個市

睇怕呢億半稅凍過水